六九遊行當日吃邊隻牌子香煙好?

噴到班搞事友一面屁

噴向當權者，雞蛋與高牆，老衲選擇香煙

芙蓉王

中華- 軟包

555

食邊隻可以吸引到大媽？

椰樹

別人笑我太瘋癲

釣魚台

中華牌🚬

噴迷魂煙

中南海 5号煙

戒左三日 搞到我又要落街買煙

雪茄

熊貓牌

紅双喜